[認撚真] 有無人又係覺得「鄭」呢個姓好恐怖

次次都要寫個 奠 字

大吉利事咩

cant agree anymore

鄭月娥

奠完再加個斧頭

唔明姓鄭既人忍受有個奠字跟住自己

忠心就即係一把劍插入心